老共只要推一次大麻合法化討論 足以搞散成個黃營

泛民：大麻合法化令老共可以用藥物控制晒班後生的思想
左膠：大麻代表Peace,One Love
連登仔：先進國家全部都有得食 點解香港無得食 大麻仲健康過飲酒

你大鍋啦

係連登大麻係養生必備良藥，有病醫病無病強身
對身體絕無半點害處，而且醫學上瘋狂運用
比疫苗更能預防疾病既存在來

半合法化

1

2

吸健康大麻 唔會生注牙

有骨氣大麻

佢邊敢推

大麻係思考良物

佢點會想呢個社會既人有深入思考